小心各間香港大學攪的精神病與基因研究

中大研究好撚多大劣人做
分分鐘資料直入中國器官庫

由遭性侵的女示威者資料推算, 狗隊係利用HA資料庫的情緒病病人紀錄鎖定目標
你點確定基因資料唔會濫用

講緊幾十萬一個器官
大劣高官一有事就搵國安公廁夾上車過關
如果係後生女死前仲會.....

睇完The Island就明

香港食肆探熱部機安埋鏡頭影樣就已經好撚古怪
點會用更多錢做一樣會引起客人不安的野

所有交出去的資料都會遭到政權濫用,呢個係對中共最起碼要有的認知

唔好見到我屌中大就覺得我老屈

公院前線都有護士出賣示威者, 離譜到披露病人資料而不受懲罰
HA資料庫更變搵人強姦資料庫

就算研究員唔係鬼點知部機係咪有木馬
同埋8大校長唔撚奶共根本無得做,有女學生遭輪姦8大共鬼校長完全無出聲

正如HA管有病人資料係正常
但HA幫手鎖定示威者,出賣後生女病人資料供納粹衛隊淫樂就係問題

好多幫中大死頂的人完全唔願答有HA的壞先例在前
點保證呢個PROJECT唔會害人?

HA電腦直駁匪屋

1/ 由政府帶頭，全由政府出錢，有無機會干預？佢預設嘅hypotheses 係咩？null hypotheses 呢？唔清唔楚
2/ 研究員背景無響網頁仔細交代，同學術界一貫作風不一致，唔清唔楚
3/ 有咩理論基礎？明明網頁中有部分聲稱可以用理論同研究去支持，又唔做，一係就俾條只係連去人哋首頁嘅 weblink 就當 quote 咗（下面有圖），咁唔嚴謹唔認真嘅表現但又攞人哋咁多個人敏感資料？唔清唔楚
4/ 網頁話「再重新規劃一個更整合和有效的支援系統，讓醫療，教育，社福和社區非牟利組織能更充分地合作」即係想點？可唔可以交代清楚啲？唔清唔楚
5/ 講一大堆某某範疇同精神健康有關，但點解要結合一次過攞咁多資料？唔止問卷同面談，唔止 DNA ，仲要照腦，驗皮質醇（佢話），同埋配戴「電子設備以記錄日常活動、情感和反應」，仲有睡眠呀，上網習慣等等等等，joint methods 唔係問題，但佢點justify 要一次過攞呢一大堆資料嘅必要性以及正當性？又唔清唔楚
6/ 攞埋攞埋咁多資料，而佢聲稱一時話自己想「描繪出一幅更完整的藍圖，更全面地了解兒童及青少年的醫療需要、他們面對的困難和壓力，以及他們的抗逆潛能」，一時又話「探究引致發病和影響病情發展的各種因素以及其相互關係，繼而完善預防措施及治療方法」喂大哥你哋係 descriptive study 還是 exploratory study? 又唔清唔楚
7/ 點解要問佢係 descriptive or exploratory? 因為牽涉到成個 Research design, 如果佢要建立 causal inference, 佢點樣從佢果一大抽 data 同behaviour 當中去搵出某某係某某嘅 necessary 兼 sufficient condition ? 點 rule out alternative explanations? 點 rule out reverse causation ? 共因 ? 連最基本佢哋係 cross-sectional 還是 longitudinal study ？ multiple time-series? 我都唔見佢有交代，更唔好講呢啲又會點樣影響 research design, 又又又係唔清唔楚

我唔係做研究嘅，才疏學淺，都見到一堆問號，其他人點諗我唔知啦，我自己就會比較審慎囉

或者真係會認真做學術果PART
但可以一雞兩味

資料庫直通國安公廁
貪果少少驗身PLAN離奇死埋都似

陳妹妹比人脫光扔落海都格硬屈自殺,驗屍佬仲扮低能故意唔驗屍體的水係咸定淡水

推

lm

同鬼國實名認證一樣

第一步填資料任你9填
第二步老屈你去現場影相
第三步要海外人士交稅務資料

一個個階段加料
呢個係口交>口爆>肛交>SM的過程

慣左的人唔覺得有問題
而係會覺得屌政權的人老屈人同攪事

軍公教/媒體不嬲係中共重點清洗對象
呢點大公報班走狗已經招認

膠層滕撚光,JER長更加係共狗
點解成個香港已經淪陷,中大一個敏感項目反而化身天堂中共唔會郁手?

呢個就係接受唔到真相的自我欺騙